【小白離隊】美斯蘇亞雷斯缺席記招

恩尼斯達召開新聞記者會正式宣佈自己離隊的決定，而在現場轉播的畫面中沒有看到美斯的身影，今天的記者會他並沒有到場。

恩尼斯達的新聞記者會在今天的訓練結束之後舉行，球會高層和媒體記者先抵達現場。隨後，巴塞一線隊的球員們也都紛紛入場。在恩尼斯達抵達落座後，記者會才正式開始。

而美斯、蘇亞雷斯和迪比利並沒有在現場入座。迪比利因遲到在一旁站著，而美斯和蘇亞雷斯則是因為個人原因沒有到場。不過在今天的訓練之前，恩尼斯達已經提前將自己的決定告知隊友們。

不過，根據《每日體育報》記者從球會方面得到的消息，在賽季末還會為恩尼斯達舉辦一個正式的告別儀式，到時候美斯和蘇亞雷斯都會出席。

（簡淺）

丹比利

就咁睇 美斯真係好撚狗
攞撚完小白個金球獎又唔尊重佢

鐵棍 死裏打

留名睇炒車

迪比利因遲到在一旁站著

力架

同佢最憎既皇馬做埋同一樣野
卡斯拿斯一人記者會

卡斯拿斯唔做內鬼既話就唔會有咁下場啦
其實佢本來可以做球會傳奇
鬼叫佢口痕咩
恩尼斯達幫美斯多 都要咁做

話哂一場手足

上帝鐘意去就去 唔去就唔去

疤除左美 蘇齊人播

兩條友喱左係廁所喊姐，冇小白組織條中場，兩個係神枱可以落翻黎啦

巴都開個終身合約畀你仲要走

隻力架真係笑話

因為冇主角做，做唔慣陪襯，所以唔去

卡斯拿斯回晒塘唔肯後備靠玩政治霸正選點比呀

屌你串9我朗？

果陣佢表現真係回晒塘

lm 😘

佢兩個應該一早知啦
記招係同外界講啫

反花又贏

謀體報道金球獎應該比佢唔比美斯

小花嬲豬

收到風佢地驚咸到豬頭， 佢兩個都試過球場上咸

賣酒 一年幫佢酒莊買N枝酒